懷疑有手足尋日籃球場著黑衫打打下波俾黑警拉咗！

有冇人知咩事

幫你推

打波都拉 會唔會遲d連殯儀館著黑衫都要比人拉